{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 우리빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。最大人数を超過した場合入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任が問われることがございます。客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください無分別な娯楽,飲酒,高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動キャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。ペンションではIPTVとWiFiをご利用いただけますカラオケはうちの町客室居間でご利用でき、1時間に30,000ウォンです。ペンションの前には足球場があり、バーベキュー場と駐車場もご利用いただけます。近隣にはフンジョン谿谷が位置しています。ペンションではスーパーが車両には3分の距離にあり徒歩では5分の距離であり、ハーブの国の割引券(40%)を提供します。ペンションの前には1時間程度の散策路があり、禁断の谷とフェニックスパークは車でそれぞれ20分の距離に位置しています。追加でフットサル場、バドミントン、釣り施設もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にお知らせください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に注意してください。これらの責任はお客様に帰属し、損害賠償の責任が問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動キャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiをご利用いただけます。カラオケはうちの町客室居間でご利用でき、1時間に30,000ウォンです。ペンションの前には足球場があり、バーベキュー場と駐車場もご利用いただけます。近隣にはフンジョン谿谷が位置しています。ペンションではスーパーが車両には3分の距離にあり徒歩では5分の距離であり、ハーブの国の割引券(40%)を提供します。ペンションの前には1時間程度の散策路があり、禁断の谷とフェニックスパークは車でそれぞれ20分の距離に位置しています。追加でフットサル場、バドミントン、釣り施設もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 727
    }
}